有冇手足知青衣依加咩情況？

岩岩6點走左 唔知咩情況
手足們要安全

光復香港 時代革命